投票比你揀你鍾意女仔包面定尖面

包面
尖面

細過鍾意尖面
但大個左反面開始鍾意包面
追親幾個都係包包面

冇圖好難討論喎

緊係包

包

包面

鐘意靚女

Admin

瓜子面yoyo

想包啲

包包

文字討論

包同尖都唔緊要...
鍾意我就得

小小包好可愛

我都係

但事實係尖面既女仔先受歡迎

手機難上圖睇住先

呢個算包定尖

算尖啦下話...